支那人就支那人啦，以為叫自己做華人高級d 咩

U fucking Chinese

負評者世世代代做支那人
正評野投胎北歐

大陸人唔會叫自己華人
只係唔想自己被誤會係大陸人嘅中國人先會用華人呢個 term

又咪係chinese收撚皮啦

你而家用緊嘅文字都係 chinese
on9
黨國不分盲反嘅人其實都係5毛嘅一種
以為逼到人認 chinese 就成功
我分得好清楚

Fucking Chinese

屌你老母果邊搞撚成咁

無撚有錯

大陸人又上唔到fb 都唔知豬閪係到做嘜春

你老尾又比人封7日

China man

華人係泛指個ethnicity 唔係指中國人
樓主讀多幾年書先啦

我都試過係港人講地遲柒班廢老 之後個ac比人封7日

就係咁都叫歧視先弱智 豬閪真係弱撚智 冇粗口冇暴力都封

笑死 你問下新加坡人會唔會叫自己chinese

屌，所以唔撚用fb，反正都係拎黎擺，繼續兩登，睇fb股價再創新低

下次用ChiNa算

狗鐘意叫自己做天朝人